其實懷疑啲女係雞好正常

你地有冇見過收左工嘅雞

冇呀

唔好咁痴線啦

噏乜鳩